Son instrument, une construction évasée en métal poli qui émet des notes fortes et claires à l'aide de trois pistons et du souffle du Kuyay, serait sans doute étrange et merveilleux s'il avait été fabriqué par une civilisation extraterrestre.
